[新年財] 今年初一抄唔抄牌？

圍封+拖走

老閪都封

抄
上年都有抄

點會唔抄
17，18年都抄

今年巿道咁差 唔抄點幫補

代政府多謝定咁多位車主先

唔係誠到有錢加人工俾班狗？

今年捉限聚令果五千蚊 好搵過抄牌